APINK出TEASER都冇POST PANDA已死清光

成班auntie

娜恩以前靚好多

轉曬會啦CHING...

正

我一次入左十幾個會

我諗住出咗mv先開po
娜恩蝦翁超撚靚

過氣啦
而家緊係睇izone同itzy

都係11年嘅咁exo咪Uncle

EXO都過晒氣啦

過氣啦
小妹睇青春有你

蝦翁我女友